{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022020816417/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "벨티드 트렌치 코트 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、商品番号はSS22 / 212330AY10です。 この製品はクラシックなデザインとトレンディなオーバーフィットがよく調和しており、トレンチコートとして演出するのに良いアイテムです。 インナーとスラックスと一緒にコーディネートしてトレンディなルックを演出できます。 表地はポリエステル79%とレーヨン21%で構成されていて、裏地はポリエステル100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 本製品は必ず単独ドライクリーニングしてください。 濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯してください。 漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。 取り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させてください。 必ずハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥してください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 装飾およびゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドから製造されましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS22 / 212330AY10です。"
        },
        {
            "question": "この製品のデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "クラシックなデザインとトレンディなオーバーフィットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品はトレンチコートとして使えますか？",
            "answer": "はい、トレンチコートとして演出するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地と裏地の素材は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル79%とレーヨン21%で、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "本製品は必ず単独ドライクリーニングしてください。濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使用しないでください。ファスナーやボタンは閉めたままドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させてください。暖房器具や高温のアイロンは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は金属副材料が使用されていますか？",
            "answer": "はい、金属副材料が使用されています。肌と直接摩擦しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を水洗いする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "金属付着物によってサビが発生する可能性があるため、注意が必要です。また、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "この製品を着用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。また、摩擦により毛玉が発生することや、強い日差しや照明により変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 540
    }
}